究竟結完婚生仔係為左乜

生仔同有錢係咪掛勾左
生仔係有錢既表現

窮人唔好生仔 我明
有錢人生仔 係同金錢掛勾？
有錢係咪就代表做到一個稱職既父母

教育係唔係同金錢掛勾左
有錢人可以比最好既物質比個仔 咁品格品德係咪可以用錢就教育到

眼見而家大多都係有錢但唔識教育

妳係咪有問題呀？精神有冇病呀？打八百幾次電話畀人？咁無聊嘅妳，妳再做呢啲嘢，我一定捉妳去睇吓係咪傻嘅！